討論下對住男朋友有既怪癖

好中意聞佢塊面d味
好好聞

奶佢塊面同隻手

含佢碌尻

幫佢啪腳指

我都係 感覺好正

有冇洗下對腳先啪

推

聞佢個身 ^^

成日meet佢碌尻

睇錯聞佢下面啲味

正

睇/玩腳趾
摸佢啲鬚
逆向掃佢啲頭髮
索佢格甩底

屌你老母表情撚

唔知點解佢身上有種特別既味係好好聞

臭唔臭